「泡菜戰線」韓星李孝利想改「毛」做藝名被指辱華 網民：你算個屁啊

「加速主義」
依家班中國人不斷喺李孝利IG係咁狂咬
大家快啲幫手留言撐佢

韓國性感女星李孝利近日因在節目上說了一個字，竟敲碎一眾小粉紅的「玻璃心」，被指是侮辱中共前領導人毛澤東，隨時被內地觀眾封殺。

本月22日，南韓播出節目《玩甚麼好呢？》，李孝利和劉在錫討論是否要取「藝名」，李孝利表示，自己的藝名想要走中國風，因為有可能走向世界，之後她說出「마오」，即「毛」的讀音）怎麼樣？」劉在錫聽後尷尬笑了，而畫面字幕也打上「不要用這個」。節目一出即惹來小粉紅喪鬧，有指，該片已下架。

中國網民狠批「李孝利辱華」，這五個字甚至成為熱搜字眼。李孝利久未使用的微博也被大批內地瘋狂留言，紛紛表示，「孝利姐姐，聽說你想姓毛啊，你知道自己幾斤幾兩嗎，你算個屁啊」、「你給毛提鞋都不配！」、「新浪應該直接封辱華人的號吧」、「毛爺爺不僅是中國的偉人，也是全世界無產階級勞動人民的導師，不知道李女士算是哪位？」、「希望朝鮮早日統一南韓」。

網民意見：
蕭玉為骨 ：給我上熱搜，限韓令永久好嗎
真佛了：李孝利不會還有人洗白吧？再說一遍，在國外，mao特指毛爺爺。說實話，韓國給他提鞋都不配
我我我lxy：毛爺爺是底線。奶奶了個腳，天堂有路你不走，地獄無門你偏要闖。
夏嗚嗚噫：我想你可以消失了
新浪微博

大家真係幫手要喺IG幫拖
中國人太多 佢哋而家好似成班喪屍咁喺李孝利IG進攻

加速主義就由班小粉紅柒出國際啦

習大大重話要訪韓 點訪

講黎講去都係話人老母然後不停話中文好高深 痴撚線

識玩應該入去扮五毛撥火

識玩梗係調返轉扮粉蛆撥火

成班垃圾成日淨係識講nmsl仲以為自己好叻
用自己語言自high 7到

共代「毛」姓 = 明代「朱」姓 = 清代「愛新覺羅」姓，係神聖不可侵犯

殺左幾千萬自己同胞嘅魔頭仲可以當佢神咁拜

殘體字好高深

李考利變成咁嘅樣？！

大膽，當千古一帝習維尼冇到？

毛賊神經病

文字獄都可以輸出國際 痴撚線國家

由得班小粉紅自己吠
李孝利依家擺明唔理佢地
過左兩日都冇出黎道歉又冇禁ig留言
依家韓國果邊都嘈得好勁

唔駛幫手撥
根本未停過

韓國網民點睇

睬佢都有味啦
人哋個節目係喺韓國播出俾韓國人睇，成班支那人喺到睇盜版仲好意思出聲

毛習鄧江都死

就係想知佢地係咪想keep住日日都在佢ig個post吠
依家都成41萬個post
不過推post速度已經慢左

40幾萬個comment 9成都係小粉紅

最搞笑係有韓國人say sorry

西方國家一直玩綏靖政策咪搞到咁

自由世界就係咁 永遠齊心唔到 係都會出現撚人
唉 呢種人又唔去支那 其實佢地根本間諜黎